курсой проект по дисциплине базы данных.

представляет из себя онлайн галерею с возможностью коментирования.

запускался через xampp. 
в папке db_dump лежит дамп базы
и текстовые файлы с текстом функции бд.
логин для подключения к бд задается в includes/dbh-inc.